﻿Lưu ý khi chuyển sang tên miền mới:
* Replace toàn bộ tên miền cũ sang tên miền mới trong code, cụ thể như sau:

- Replace tên miền trong file default.aspx
- Replace tên miền trong appsetting "url-web-base" của file web.config